激嬲咗個鐘意嘅女仔 道咗歉但已經唔理我 可以點做？

講咗啲冒犯嘅說話 大概係話懷疑佢呃我
佢話如果我覺得佢係呃我咁算 叫我搵過第二個
之後已經道咗歉都係唔覆我
係咪已經可以收皮

個女仔咁講得即係你已經表白左？

無 但係佢知

食得屎

搵過個

啲女人咁記仇，皮已收

你以為激嬲佢
其實佢冇感覺 仲覺得你好煩

等多幾日啦 唔好咁心急chur佢

可能係 但係叫佢出街睇戲食飯佢又肯個喎

聽朝11點打上電台，道歉順便示埋愛，仲有可能救得番既

扮下嘢架咋，你再氹多兩氹就會冇事

出街睇戲食飯有幾閒

真啊 拖攬錫左先再講

醒㗎喇 算啦 唔再搵佢喇

咁快就放棄？睇定D先啦

可能想你氹姐

比時間佢冷靜下

我都試過激嬲鍾意既女仔,但無你果句叫我搵過第二個
CHING你有機會架 比D誠意氹返佢

講咗乜冒犯先
講d唔講d點知咩事？

其實佢知嘅話點解你唔表白，一就一二就二你咁同做兵有咩分別
佢係你條女氹佢就話，佢唔鍾意你點樣都冇用

其實係我懷疑佢有仔，我有哂佢地ig互tag嘅留言，
我問佢係咪拍緊拖，佢無直接答我有冇，
咁我緊係唔信佢冇，咪問佢係咪呃緊我，
佢就話唔信佢就算，唔再講。

我而家覺得佢係俾我篤爆咗怒羞成怒掩飾自己

平常心就唔會唔覆你啦，俾多d誠意試下

咁當然同你有無機完全無關係

收你兵

似係 好彩發現得早